睇左智利仔條片好有共鳴

某程度仲仆街

推 正野黎

推, 要俾其他人知

推

天下烏鴉一樣黑

幫推十連 1/10

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

幫推十連 2/10

暴政

對唔住

智利仔

P牌推唔起

好想同智利仔(手足)講聲唔好意思
本來聲援智利集會都好似成事
但殤11.11後一直大戰到現今
搞到冇左件事